做恒生銀行既麻煩入得入黎 有野想問

小弟喺Yahoo賣野 但個買家係外國人 佢想銀行過數比我(美國) 要我銀行名 Acc.no. 同我個名 有冇問題
見網上都有很少既騙案 話喺send假email個類 同埋想問銀行手續費係幾多?
利申:恒生

唔比ac 人點過數比你…
唔比名點知有無入錯數…

你自己去櫃臺入過數未？

笑左

本地緊係冇問題啦 問題係外國人有我呢d資料做唔做d咩

點解唔用PayPal?

佢唔用paypal

有冇諗過本地人都可以將你啲資料比全世界

銀行號碼同姓名，都好難做到咩嘢

有號碼同名 做唔做到犯法野 真心問

好大機會假，個買家問題是唔是Hello, Do you still have it available ? please reply me directly to my GMAIL ( gorad2017@ g m a i l .c o m ) i will reply you immediately and please leave phone number. I do hope to hear from you

Hello, i have some questions regarding the item before i can BID please leave your mobile number to my email directly ( excessb9@ ) i will reply immediately .. thx巴打 已經叫佢fuck off